柒婆立蒙面法目的成功 大家已經唔記得左十月十要慶祝

自被強行收番之後 港共一直打壓雙十國慶
之前唔係話要大搞咩？ 而且都冇晒聲氣
柒婆係呢個時候搞緊急令既其中之一原因就係咁
所以而家開始快啲討論雙十國慶呀 民國國旗要係全香港飄揚呀

推呀

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

呢個推，雙十有咩慶祝活動？
同埋咬住Apple iOS remove the ROC flag for Hong Kong and Macau devices，講返中共經濟入侵、干涉別國核心價值同自由

相信前線 相信後勤
互補長短

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

冇人話要投奔中華民國 而家係要求正視歷史 中華民國係繼承大清正統 香港3條條約都係中華民國手上 中英聯合聲明對象由一開始就係錯
而家係時候同全世界上一堂歷史課

就係要回歸中華民國 然後香港人再公投決定香港前途 係歸台定係獨 呢個係國際法既殖民地權利
你既支国有冇俾過香港人公投決定係回歸定獨立自治呀
仲有 中華民國有香港主權呢個係事實 英國都有 你個名叫大英帝國 你係咪支持香港回歸英國??

雙十國慶！

再講多次 文宣係要主動出擊

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

搜尋到一堆post，得一頁，冇雙十國慶活動資料

P牌仔推唔郁 大家淨係記得雙十幫襯黃絲店日

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年

咁你既政見係咩先 係咪支持港獨 定支持歸英 你個名係大英帝國應該就好愛英國喇
定係支持由滿蒙古狗組成既共匪黨繼續竊國繼續強暴香港呀?
隔左2日都仲追擊我 千期唔好唔答呀

睇黎你唔知咩叫歷史 中華民國有香港主權係事實 同政見、願望無關
咁你點解釋果3條條約而家仲係台北故宮到 果3條條約冇作廢過架
美國要拉攏共匪黨係佢地既事 唔代表中華民國擁有香港主權既歷史沬殺左
仲有你都識得講共匪係吞併香港 咁仲點會有香港主權呀 你會唔會話俄佬有烏克蘭主權??

我由一開貼已經冇話過要支持回歸中華民國
係你話要投奔中華民國 仲話人搞港獨
問你咩立場 點樣睇香港前途又唔答
問左2次係咪支持歸英又唔答
我極度懷疑你係1毛囉 唔好話我屈呀 你連自己發表啲咩都要刪 好驚被人發現係1毛??

你反對歸英 又唔肯投奔中華民國 咁即係支持港獨喇 很好